[入嚟屌鳩我]求吓你哋唔好喺機場主動阻路

地鐵玩過不合作運動阻人返工嘅都知道呢啲動作係幾咁失民心

今次仲要阻旅客返屋企，喺佢哋眼中香港人只會變咗喺唔講埋嘅一群，同原本嘅文宣工作背道而馳

連最和理非嘅地方都破壞埋，我覺得宜家係你哋想同和理非割席

機場太多人而機管局機飛係一回事，你主動阻人飛唔到就係完全入哂所有示威者數

機場 不阻不衝 唔好令示威者形象受損

push

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push